[Bjai MVP] New Orleans Pelicans 討論區 #4

[/quote]

正已皮

覺得Svg 用得BI 太盡，第四節要BI帶埋波上前場同facilitate, 唔知係練緊佢呢樣野定點
唔駛做咁多野可能效率會好d

Svg 話 埋尾將粒波比個 the beat player in the court 去發板。

即係練緊bi 。

唔洗同Jrue分波打 有排練

1st allstar game本身都諗住買
但係搵唔到代購 而且紅色真係一般

下場打拓應該3分比人射穿

我波守撚死大美人啦

下場唔係對溜馬咩

係喎
點睇今年pacer 淨係知有tj 渦輪

重傷

Tj唔係傷左要開刀有排抖咩

btw印象中舊年好似雙殺溜馬
但今年無左假期
要睇垃圾筆射波手感(感覺上呢幾場係曇花一現)
仲有jj鳩完未 佢射得返 zion b仔單打多空位好多

你的資訊很有用聽朝扮工睇下波先

sabonis今年幾勁咁

Eason Sabonis 輪姦我哋兩隻底

佢都幾underrated

準備輸波冇人講

冇人講咪......

即刻有人

ball sharp到

肥仔 bust

仲係想像唔到b jai可以射3分射得咁輕鬆

Smooth 撚到

筆掃又膠左兩球

紅撚

筆狗盲左？

分晒d三分能力值比ball b

Hayes 暫時打得幾好

Jj

Sabonis 3foul

靠屈高
但真係好撚raw

被人姦底

Zion勁能到

Ball b 是撚旦 Zion ad

教我點撚樣輸

DLo

Coach Alvin Gentry

牛/馬/心

Naw幾smooth

4guards陣咁癲

迷naw 黨

鬥矮

加強跑動

兩邊都亂到嘔

上場好似都試過

呢幾場都係b ball打滿1st quarter
Zion 筆帶半節2nd quarter bench

Ball 狗

下年收成

Zion用右手上入左啦
淨係識左手上

點解兩邊都9打咁

打撚死Adams
一個頂人地成隊

Adams

呀b抖左好耐

靚傳

B Hayes 有冇做過愛

Ingram個snake move

B

條打壞好似大隻左

留意到今季有隊友跌低
Bjai 好多時都9沖去扶起隊友。

跟占蝗學到野

個core強左唔再係一撞就散

b真係好完美

鋼條型

大力左咁多

B core 好咗好多

B偷笑

咁都唔撚吹

hart個樣

svg 個 look 真係好撚似 公園D 廢佬

印象流心仔好似好少有foul

Zion呢幾場啲finishing好似爭啲

懷疑紅撚慢慢打飛機打到無力

Hayes竟然有9分

PNR打得好
不過防守都係咁

板嬴 12個咁多

印象流成日送3+1

筆掃可唔可以唔好再9射3 ?

Eason 4 fouls

Ingram Zion

Show time

B to Zion alley hoop

B 的play making 進步左好多

Adams 啲高位 拆zone好有信心

其實一向vision幾好 係成日甩手

應該有練過姐,之前打熱火無晒計

Adams係雷已經有高位
今場明顯用多咗
SVG

真

Automatic

完全負作用

往年一比對面press就甩波
分唔到出去
今年Ingram真係全方位進化

不過同個教練都好有關係

原來連登有鵜鶘區？？？

個評述呢d都嘈,擺明郁左

落唔到台

Ball 呢球咁都foul

含到傻撚左。

jj守飲水機算啦

開始有少少欣賞svg
發覺佢開始識限米煮限飯

bjai對死人手

心神 finger roll 嚴重被低估

除咗頭幾場唔用NAW
其他真係冇嘢好投訴
Ingram 防守定位同技術都好咗

牛好勁

希望會出Kira Lewis Jr.

倒水

B冇氣
3節b

Adams 一唔係到D戰術就play 唔到

對面3分唔識炒

唔知有冇錯
睇之前啲評論
話佢教魔術同活塞時
係要隊波就佢

兩隻on9一開波就to

JJ

依家呢個係咪倒水陣

Finally

紅撚訓醒了

筆狗

做乜撚野

其實唔應該吹

防守收縮太多追唔切三分
鵝嘅防守同鹿一樣

對面三分準到

要輸了

其實係唔夠pressure比對面d shooter

分別係鹿成堆長手怪
鵝得短臂矮仔

點搞

又輸

印象中好似第一次見五小陣

打5小但係比人射死

咁都唔擦板

又開始瘋狂hand off

講左會咁打

SVG LAN

知啊 有好有唔好

紅撚生命藍球

垃圾B今日唔準

B 靚assist

B 豬

下一球

原來果球alley oop pass no look黎

宜家唔準就打組織同防守

諗唔明點解場上b仔個樣 未算去到好撚7，有時仲幾型棍
一off Court 就7到仆街，睇 post game interview, 真係7到唔敢睇個moon

比起係湖果幾年算係好好多了

純粹以球隊未來著想
輸波係唔緊要
最緊要係練到新嘢
或者知道邊度不足
贏波通常係練唔到新嘢嘅

Ball

B個轉身

BI啲傳波

紅撚造犯大師

咁撚瀟打街波玩and1

Ball B

Cls ball

Point forward Brandon Ingram

Ball自信三分

cls ball

Ball 仔好撚有自信

我屌你老母死禾狗

this ball is on fire

波

ball

由Rookie 睇Ball 睇到依家真係想喊

B仔尾機

Stop多球喇

Adam真係好撚好用

YC黨哭𠹌晒

換返正選即刻收佢皮

係
好撚正

MVP

？

B Ball 回家吧

Ingram
Sabonis

雖然講左好多年 , 但B隻手真係長撚到

Yc又贏

唔撚駛再驚籃底放題

又輸唔到

Nola

不了

唔係pacers啲3分咁癡線一早就拉開

屌你呀Zion

跳得咁高miss

明明highlight見就變到咁7

Ball 頭先球仔球3分 價值連城

打起哂個勢

腳軟都foul

紅撚hustle d先係關鍵

Bi似想刷上去30

On9 B

zion腳軟

好彩炒咗

垃圾ball

啲D睇到瀨屎

點解唔叫timeout

SVG係咪on9
唔用review foul
唔call timeout?

Wtf

黑人問號

屌又搞笑

咁都唔timeout....on9?

下

咪啦屌

呢個情況ball好似係湖都試過

留番黎煲醋

Svg係咪失智

睇b絕殺

廢老個腦唔識轉

svg用心良苦
練緊隊波嘅大心臟

唔撚係啊

67

牙b又無力

又有好教材

笑撚到仆街
lead 6 分 輕鬆唔知做乜鳩輸晒

Svg唔叫to
B 最尾分半鐘冇力 但鳩上

廢到笑

咁都ot

svg留返個timeout煲醋？

On9?

bjai刷3雙既機會黎喇有ot打

爭7 個板 點拎

Lead8分個時B狗似想刷分 結果成功入ot比佢刷

得三個籃板

ot=輸
b仔=小氣打壞

仲以為輸 熄左一開就or

係咩冇睇

總算上返力

等輸

收紅撚未

Ball 仔冇波到

Ball補啲唔補啲

Adam支力了

豬

Bledsoe收返埋好嗎

輸都係抵死

完了完了

SVG lan la

B jai射咗30球

好撚on9

咁樣輸真係on9

咁都輸真係搞笑

點解堅持出紅撚

新世代西波 咁都可以輸

同一個戰術 另一個打法

zion呢球好波呀

B 生涯係咪第一次FG 30 球

Zion

原來有人入場

750

adams

Adam

SVG過度使用b jai

Commentator 預言

頂住啊屌

Adam 生命搶板

飛將軍ADAMS

Adam型撚到

Adams好撚tough

Adams 個板好型

今場MVP Adams 啦 , 做好多hustle 野

Ball 仔 hot hand 冇波打

紅撚入3未

屌

BALL

守多球

抵輸

唉ON9

唉屌

搞笑到

咁樣輸

抵輸
亦輸得好

幾時trade bledsoe

最尾個段玩波
抵撚死

Brogdon 好波 冇計

MVP: SVG

明明q4都出ballb心守波
ot又出返筆

第四節贏緊10分 都可以輸返轉頭 on9

牙BALL唔叫TO都ON9喇 重有兩個領先三分

今場係Ball b 紅撚
Bledsoe個幾球後場TO打散左個心啦

ching 行得太前，又中

有番早幾年既感覺

打到兩分幾果陣行開左 , 果陣仲lead 住10分
返到黎已經OT 緊仲要輸埋

係湖都試過一次 個陣係Walton

熱血輸波

Ball 暫時今季既數據仲值唔值頭薪

呢場真係痴撚線
西岸playoff咁多隊爭 輸埋啲咁嘅

算啦係要學習下
呢場睇得出係有實力贏
但啲細節位turnover要處理得好啲

唔識close game

Clutch time得b有能力穩定啲攻
但b一死就仆街
同埋無穩定3分射手

心臟病發

比番 credit
adams 同 ball仔

死埋

last on9到

邊個再吹SVG我屌邊個老母

今季Ingram 4th quarter 手軟
頭三節應該ball key多啲

所以clutch time bjai d命中率唔高,因為對面守死b一個就夠

紅撚無d
筆掃無3
clutch time姐係b+ball+adams+？

last 無氣

其實第四節尾 可以俾肥仔試下打
我見b仔發板連續射左4 5球
btw jj呢種3分機器都變成唔穩定射手

Zion衰防守
要跟possession 轉人

Ola自己kick 親唔review call

jj真係老喇

JJ 收局一定柒架啦,無得怪佢

但全世界都知肥仔得一招所以之前第四節尾都收起佢

數據上唔值
但今季對位
好多比佢守到
係今場試新嘢
先比對家兩個Guard入到46分

OLA 推鳩筆掃唔吹射埋球3分

佢場均出黎隊幾球3分搞搞震已經好好

clutch time唔會點出佢啦無防守

呢球冇吹就算啦冇得review
但呢球啊ball冇去補又有啲問題

我都覺得補

丫佢又追追下唔追

IG OT 上哂腦係咪 on 9
Turner 成個 OT 5犯
佢 pick 完對位下下 pull up 係咩玩法
玩咗3分幾鐘
Zion 出黎一下就 foul out 咗 Turner

IG無哂氣都自己隊,好撚on9

呢樣真。

OT個樣已經就死咁

屌得好！

係 送3分

SVG on9過精遲

SVG回撚哂塘

米盲反svg

Ball 最後未俾人夾到實
就被人搶到波，係咪PG嚟dllm
On99犯呢d低級失誤
護個波都鍚身，唔飛身地板搶番個波

屌佢老味有to又唔用，但凡老練 d嘅pg cp3 kidd已經叫to，最大戰犯一定係佢
明明可以開開心心win波志人

真係唔好盲反
塘鵝嘅svg
對比活塞時期
好好多了
今場試用五小
試打ucla cut
季初佢用ball打半場sg
Zion練板
BI打point forward
開始肯「靈活」變陣

不過同時感覺佢好似收咗啲火

開季姐 定d黎啦 雖然唔係打人 full team

都冇理由會咁樣輸嘅

班後生仔個個咁乖
唔捨得屌掛

無可能

波個問題似係佢比賽時好唔集中精神
黑子的籃球？？？

佢宜家最大問題係好似唔記得點叫 TO
第4節尾係咁
OT IG 派膠中段3分鐘兩隊又無 foul
搞到出唔到 Zion
嗰啲情況你點都應該 burn TO 放返 Zion 出黎

可能變安西教練

佢想拎大合同
就住就住唔盡力打

第四節b連續炒好撚多球 雖然加時連隊幾球

加岩 ball 成場打得好但最尾on9 TO + SVG 唔challenge 筆掃果球

同埋四節尾竟然唔出筆掃出紅撚

根本個sg位要trade人
無一個適合
筆掃單兵就勁但無3
紅撚得3但要切戰術比佢同埋手感問題
NAW樣樣都有啲但係速度上無優勢

4號位同2號位都要有個靠得住既3d先得

成班d手太短

其實三個good look唔入

重有Zion 果球dunk

JJ Redick's last 6 games:

- 1/7 FG, 1/5 3pt
- 1/8 FG, 0/6 3pt
- 1/5 FG, 0/2 3pt
- 1/4 FG, 1/4 3pt
- 1/4 FG, 0/3 3pt
- 1/9 FG, 1/6 3pt

用紅撚換公牛個芬蘭佬有冇得諗?

係時候換另一個頂佢個位

佢今年係突然變差 ...

//而上一個球季的Drummond也的確展現了他驚人的潛能，拿下籃板王和首次明星賽，除了新秀年外，近4年平均13.8籃板和平均4.97個進攻籃板，都是他高大身材和強大行動能力下的可怕數據輸出結果。但也不能忽略，他單調的低位進攻步伐、手感相當差的鉤射，也同時和魔獸如出一轍。當然，現在的Drummond就影響力還遠不如當年的魔獸，但Stan Van Gundy更要避免的是，將他真的只是調教成下一個魔獸。Druumond才24歲，今年夏天也積極減重的他，需要發展出更全面的球技，以及更好的防守態度，而這也是大范手中長人的一大新挑戰。//

死
Zion會唔會比SVG搞到咁?
由季初睇到今日
Zion進攻手段真係無乜點變

因為前題SVG要有戰術比跑
但好似暫時跑唔到

你當人水魚？

唔計爆發力 起手果下手感已經唔同level
SVG算有比機會佢持球單打 但佢無論handle同vision都有排執

好多open three都唔入 跌左係事實
打多幾場會回勇架喇

嗰球見到屌出聲 第四節尾咁撚樣玩

我記得上季一開始冇戰術set比佢跑嗰陣都係射極唔入

為公牛好咋
成隊低效能
同埋芬蘭仔唔肯簽新約
可能想食大約
換咗嚟
兩個都想食頂薪
可能會激發波一嘅鬥心

如果係鏵哥帶隊
認真當場 開左 b仔 同肥豬波
嬲到屌佢地老母都似。

第4節，波仔last 個下失波，應該忍唔住沖出去打9波仔

驊哥最少勁過禾少 牙lue 文件河

邊方面

寧願出NAW

睇完個賽程

過左之後兩場有排輸

打大飛
B仔教啞狗做人

打湖人
Ad 同 foj 教Zion 做人

先睇兄弟內戰先啦

Stan Van Gundy owning this loss: "I screwed up."

Talks about how he should have called a timeout down the stretch.

Kira Lewis jr Basketball Shooting Form

博佢一舖拉Lewis打starter sg

Lonzo Ball *NEW FORM * has his jumper looking nice in NBA Workouts

睇條片
成日覺得ZO手腕用多咗力
所以唔準

死都唔傳

睇左幾年bjai,我反而幾滿意依家佢第4節個心態,證明佢真係有番d ambition想做星

比著以前佢只會來回跑,依家有d捨我其誰既心態我反而幾中意(雖然結果同數據睇上黎係唔好睇）

Ys
但比賽時 用多番腳力，冇咁靠手力射粒波出去。目測比賽時 cns 、拍橫一步 pull up 都幾準。

Off season 練埋 crossover pull up 、 過pick 帶橫一步pull up 就真係不得了。

Btw 係湖時，ball 有時會落低位 post up 對面 pg , 都基本上食硬咁滯，呢兩季好似少到直頭冇咁。

其實今年BI首要就係要學點lead隊波去win game
MJ Kobe LBJ都經歷過相同嘅事
有好嘅個人表現唔代表win波
CP3就係教緊太陽做呢件事

Ys
但現實係古反而放開黎打，b頭dup dup 。

新仔頭3季蜜月期，基本上預你鳩打，用出手換得分、儲經驗、禾狗迫害ball b DLo 。

好在pelicans 唔係aim win now , 容錯空間大，有時間同空間比 ball b Zion 慢慢汁。

湖人時期打五大小麻
內線空間夠
E家入內線打
叫Zion同水行俠企去邊好

禾係垃圾
靠奶女人先有得教咁耐

你岩

呢d係再下一步喎我反而覺得

依家佢肯揹起隊波既勝負係表示佢心態成熟左,所以佢依家clutch time獨d我又覺得ok

認真講句我覺得bjai今年開始真係有d星味同leadership,雖然都係好稚嫩再比多d時間佢進步啦

Lonzo 3分其實合格
係鵝 Shooting 問題係俾人放大咗
佢問題係 drive in 同 finishing 真係差
做 spot up 同主控無問題

但黎緊問題係 IG 做 point forward
其實直接令 Ball 變咗一個3D
所以佢定位究竟係咩係要調節(連埋份約叫幾多)

另外話佢同 Zion 挾係吹大咗
一場有幾多次俾你拆人屋
上季最能 maximize Zion 能力係假期
因為佢有 drive in
對家補防就直接面對 Zion roll in 嘅壓力
假期換走後最大得益係 IG 因為佢完全取代咗假期個 role
變 Bledsoe 做 perimeter second option
Zion/ Adams 係 weak side 有 finish 能力一定係對 IG 有幫助
IG 有分波亦令 Zion/ Adams 直接得益
亦都係點解我之前話 IG 同 Zion 一定挾到嘅原因
Ball 無 drive in 人地係唔需要 respect 佢 attack the rim
變相限制埋 Zion

最尾個兩句 個因果睇唔明。
唔係冇pull up 反而先限制Zion 咩 ？as 防守者可以放ball 夾Zion

定你講緊ball 起動左 drive and kick時，對面唔洗mark 佢，淨係deny passing lane 就夠，變相限制左Zion ??

Ball 無 pull up 本身係講緊守佢嗰個可以 drop
限制 Zion 係無錯
但佢 drive in 唔得本身先死
無 first step爆唔到人罰球又唔好
佢 drive in 人地基本上係唔需要俾 weak side help
即係守 Zion 繼續守 Zion
Zion roll in 咪專心望住 Zion
即係 Ball 有波係手時
人地基本上係要防 Zion 走 back door 拆屋就得

有畫面
Ball 跳起左 再搵人傳，但隊友比人mark 實左，最後就turnover 、夾硬上、比人block

有時唔好怪人唔俾 Ball 主控
當佢有波係手最大威脅係 step back 3 時
真係寧願佢做二傳同 weak side spot up 算
宜家佢最大威脅亦係做二傳個 decision making 夠快
佢繼續咁大唔係問題
尤其是有守

但究竟黎緊份約值幾多就見仁見智喇

頂龍18M啦如果12-6-6呢d stats
希望上到15分

b jai食booker二手西

下？咁大件事. . .

相

雞全部都係雞
扑完, 射完精著返條褲就走架啦
所謂女朋友.......

佢咪就係同阿叔同一個發展方向

不過假設兩個都可以去到天花版,ball都一定勁過叔

依個？

我毒撚黎 唔會食囡

Kendall

呢個唔係病閪二手西咩

如果nola去東岸會唔會易入季後賽啲？

bjai就係爭呢d close game既能力

廢話

單計進攻部份
分3個人去講
就波仔係最慘情
一入NBA就傷
傷緊期間從新學習半場進攻、3分、罰球
佢成個進攻技能包可以話係砍掉重練
睇返佢HS時
飛天循地無所不能
但定位不清
入到NBA先有正宗PG訓練(球嗲真係唔知幫佢定害佢)
4年練到咁
我覺得已經好勁

BI成材認真要多謝Magic佬
當年係湖人
被強迫打中距離同做砍分手
練好晒Shot Selection
先可以今時今日場場都20分+

Zion問題唔簡單
NBA近30年都未出過個咁嘅情況
彈跳能力對抗能力驚人
但耐戰能力差(個人覺得出場30分鐘咁上下就最好)
點樣安排戰術比佢
係現代教練嘅一大挑戰

咩啫
NBA放風加兩隊嘛
一隊西雅圖
一隊維加斯
網民估緊會將Nola定灰熊放去東岸

Bi 個段難分真假

bjai要多謝禾狗就真,年年打唔同既野試過晒咁濟

point forward, 無球, finisher全部玩勻晒

同樣字母哥如果唔係比kidd推去打控球佢都無mvp啦

同埋一眾不離不棄既fans , 由其有買衫個d
如果他日bi 出 signature 鞋 ， 鵝區抽兩個手足，我一人送一對
絕下走數。

其實有幾多巴絲係睇BI Ball 心由湖跟到嚟鵝區?

我係迷球員
由一開始迷dlo開始睇湖 ig嚟咗之後轉咗迷佢
上年ig去鵝 就直接睇鵝無睇湖

有留意開，不過上年見到個教練就扯火就少睇
今年開始睇多左

All 巴。
冇絲

你啱

個教頭有前無後

咁都睇咗BI幾年

呢到9成9都係 Kobe-era 湖迷
之後迷殺鬼，迷羅b Ball ，呢家 跟ball b 迷埋鵝

Here 由班young core trade左去鵝之後就開始撐鵝 唔知點解好鍾意yc

果幾年pick到唔少勁新人
不過等唔到成材果日就換走晒

前我都唔覺佢有

當年高比都話
高逐唔到AD
都值得繼續裁培班yc
就知呢班yc係好得人喜歡

咁上季得分數字係高
不過失分同時係聯盟數一數二啫

最迷就係b bjai hart

呢家咁雙贏啦。
湖人champ 之餘，
Yc 又成長到，又冇係la打波咁大壓力

我迷 Demps

最唔妥係擦鞋仔

本身其實幾鍾意佢 但好似愈黎愈串就開始反感

班YC夠組一隊復仇者聯盟
C: Larry Nance Jr.
PF: 牛
SF: BI
SG: Dlo
PG: 波
Sixth Man: 心
Thomas Bryant
Ivica Zubac
Isaac Bonga
Sviatoslav Mykhailiuk
Moritz Wagner

老屎忽

上兩年好落力擦大帝占鞋

好記得上年對完湖佢想同ball扮fd傾計 之後ball仔唔點show佢

bi咁奇
頭6分鐘無起過一次手？

頭6分鐘 Zion 姦到 Bazley 懷疑人生

發現波狗得分大部分都係第一節

後備又倒水

Naw

新假日哥

Bi 同Adams 打到練波咁

入黎幫都係輸博佢midrange炒算

一般情況下
頭三節好難擋到Zion

睇半場數據
紅撚竟然未射過3？
Hayes今季有冇打過一場好波？

上場咪打得好
紅撚傷傷地

Ingram Zion 都係6/9

Redick out knee contusion

俾bazley 打爆

zion left hand soft touch 真係世界級

Adams Ball Zion同場嘅spacing有問題

筆

其實係adam 同zion 兩個都無外線能力

Ball 啲shooting 唔穩定都係個問題

比個不知名生物第三節入左咁多分

ball 唔撚掂

低迷

永遠得第一節

Darius Bazley唔算不知名啦
有持球potential嘅4號好難搵

今日bench算做到野

Naw = 窮人DLo

希望完季前可以練到穩定
唔係份約都唔知點搞

hayes d pick and roll真係好柒

屌 on firr

2連敗

隊波d 3分好有問題

啲roll in 塞住個持球者
筆draw 到foul算係咁

連隊3球 on9 自己入兩分 俾人下下隊番個three

場場外線都比人射爆 垃撚圾

今季成日放3 唔知做乜9

Muscala係湖嗰陣又唔見佢咁準

隻 muscara 食完春藥

仲衰過上年湖

d pick set個位永遠唔岩

成日pick唔到人

擋住自己友

擋完roll-in又阻住晒如果我係筆狗,應該就黎吊9佢

svg個陣真係唔射三分？

其實可以試下岀多啲NAW

屌Kenrich William 上年有冇咁hustle

Ball d 3分

我覺得ball cold咗 可以出佢搭Zion

癲

上年行行企企塞住晒唔知jm9

ball 仔生性啦屌

佢啲分波同判斷都算ok

佢防守一向ok
係攻垃撚圾

ball and1入埋

Ball啲cut第一拍過唔到就玩完

即刻生性翻球

兩球wide open唔入 好彩有球and 1

心D防守

ball 仔個兩步走籃步 好撚快下，不過finising 廢到仆街

過唔到就得番crossover+step back 3

Ball又連柒

Ball and1完上腦

Crossover 接layup個協調好怪

Adams差2分大三元

ball學下zion d layup 啦

Adams好可靠

bi 呢幾分鐘可以冇波到都幾癲

真，由其crossover 完收波個下好怪

Ball似經歷緊BI係湖最後兩季嘅情況
出手多但低效

3雙adams

d 3pt任人射

明顯一睇就知短咗

biiiiiii

Ingram嘅其中一個問題
咁多年都冇人教佢打無球
搞到而家冇波掂就企係度

又考 close game 能力牌

打多d呢d close game都無壞其實

close game多數柒

好似睇緊早幾年湖咁 無進步過

輸咗輸先

ball係想點

=.=''?
what the foul

左手

good foul黎既

黑鬼講波佬係未唔妥ball 仔
好少見佢咁中肯

場場都咁

呢球無計 ball補得好架啦 好過easy2

戰犯ball

屌 ESPN

又豬

波爸呢排無出聲

輸俾雷

再跑就 無力啦

睇住3波唔得閒理大波

又豬。

呢個開波戰術SVG用咗幾多次

人哋雷係諗住tank

三波屌打zo

波一甩咗BBB之後
球嗲就好似無理佢

幾認同個講波佬 NAW呢球fake完係可以拍前一步射兩分 咁大個位 但射左step back 3分

輸俾隊tank隊早兩年隊湖人

天份差好遠下

ball jai 差協調性

今時今日d球員可能3分準過long 2出手機會出左黎,唔入都無計

可能爭高順位

好彩無睇

三波切入同拋投好過zo有自主進攻能力 zo唔再開發下呢d 下年份約 等收皮

唔跑無球最尾都係要handoff攞波咪仲攰

呢家戰績 4-4

呢兩場都食唔到，好傷。下場打埋 hornets 後 都係硬仗

老實今年真係唔介意輸波

波波波身體質素勁撚過波好多

仲要原來波波波心態都無問題
練波又認真去執弱點

波波波拋投好似炒哂

做pels 球迷慘過食屎 咁撚有潛力但係每場都恨鐵不成鋼

計ball handling
3好過1一截

hayward 回春

100% 認同。
手感，協調 雖然好講天性，但努力汁都可以 改善到好多啦。

下場對蜂快快手輸埋佢
跟足劇本
同舊年一樣整個10連敗早d收皮算啦

係㗎
等出年draft pick

能力上比盡得 17-20m

係湖食咗咁多年 唔差在
利申：Kobe大傷後先開始睇 輸多過贏
湖champ都唔算好有feel

唯一值得慶祝係 naw 打得算有版有眼 ，防守都跟足， 進攻有pull up, pnr

問題波一要執handling
射姿執咗4年先達到nba程度
handling要執幾耐先執到

能力係有
等機會

前15都有好嘢

Redick今季退化得咁緊要, 真係差唔多要收山, 射手冇晒手感真係好大鑊

Sky話Lonzo 協調有問題好難執

咁樣打點俾Ball哥關鍵時刻做進攻

有前三pick
求其揀都保底all star

早兩年:做湖迷慘過食屎 咁撚有潛力但係每場都恨鐵不成鋼

依家個3已經勁過1
3 pnr打得好過1
1波pnr成日一拍就傳俾內線
3波pnr完有好多進攻板斧

大波太多傷,浪費晒d時間

但做3d同secondary ball handler都夠既

所以上年啲人咪話佢同Zion都係奇行種
但估唔到咁夾

如果繼續用Lonzo做主控
可能切個跳跳虎陣比佢帶會比較好
依家得Zion好跳得
無第二個

Zion Ball同時上場要搵個Stretch 5
去cover ball 三分唔穩同拉spacing

波一先學做砍分手
而唔係做射手
用返魔術手當年對BI嘅做法
要求波場均 16+6+6
可能好啲

問題就係而家第四季
切入同控波嘅技巧都係好唔成熟
吸引唔到defence去幫隊友創造空間
全隊得佢拎波先可以好似Ingram 第三季咁打

出年係翼鋒大年
搵個打2-3號位會易啲
剛剛好係nola個死穴嚟

中到Cunninghum
Zion都可以收收皮先
Ball直接走人

Zion 宜家打法
Ball 根本可有可無
一個 aggressive 嘅 Beldsoe 搭 Zion 威脅仲大
帶 second unit 時 SVG 亦已經放棄咗搵 Ball 搭 Zion

砍分呢部份真係好講經驗
Shot selection同shot creation
都唔係可以話練就練到
所以Nola放棄今季
睇下練唔練到第二個砍分手
練唔到就情願等出年draft pick

筆掃放入二陣帶隊
換心/Naw/rookie上嚟
可以一試

有Ball喂
Zion唔會練到其他打法
牛嘅發展方向
應該係可以作Zion參考

頭15 pick事但一個都得

關 Ball 餵咩事
一場有幾多拆屋
今場 Zion 根本同 Ball 無交集咁濟
Zion 嘅高效係因為佢自己
只係有佢先叫 maximize 到 Ball
唔好本末倒置

我講上年啫

Cade 啲skill仲叫有得練
Zion嘅天賦係unique

要練得分技巧 比你揀練Zion定Ball
而且Ingram可以拎波打係佢有一套dribble
銜接shooting mechanism 先可以做到唔同嘅進攻動作
Ball而家係連crossover都未練好

fultz又收咧都幾中意佢

今次仲要ACL
本來預佢今年18+5+5

咁狀元幾時都值得投資嘅
Ball個問題係技能樹點滿咗奇怪位
依家砍掉重練晒時間

唉
2017 class計
就佢、Ball同monk最恨鐵不成鋼

如果由細基本功練得穩
協調再差都唔會慘到而家咁咩切入技巧都冇

仲記得Fultz條罰球線入樽片
第一次睇覺得好誇張

同感。連最易練既 hesitation 後pull up 都冇

人地要練 step back long 2

你係甲甲？

Zion有mid range嘅話

所以話多得球嗲

佢有一球pump開lbj都嚇人

唔係

牛嘅發展方向係比較理想
但之前唔知要沉淪幾多季先得

牛既上籃姿勢真係十年如一日 , 永遠都係9 扔入去

呀b 今年勁少機會corner three

明早睇兄弟內哄

大波捉哂3波路

3波>大波
美隊>打壞b
rozier>筆
完全睇唔到贏嘅機會 訓晏d睇湖算

我地王牌係 心仔喎

睇條片
果個時候嘅訓練
應該真係好開心
同埋波係完全唔敢摌籃

Ball VS Ball

黑鬼又含

紅撚終於入

今日咁撚準

Melo

豬 連仆3次街

唔準應該拉鋸緊
兩邊都好多to

3波協調好咁多

有下左手layup 大波真係做唔到

場場pts off turnovers都輸俾人

Turnovers上季講到而家都冇變過

個女記者好互
淫淫地咁

Biyombo同Zion差唔多高

場場俾人狂隊three唔知做乜撚

第2節尾開始
例牌倒水

3分放到對面hot晒

Zion點解要成日落底
塞住哂個底
明明有外線

屌打緊對面底

明明有外線
Debut嗰幾球3

大波真係最恨鐵不成鋼
第四年喇大佬

大波open 3肯入未

但水行俠又係入面
搞到zion二打一
唔多高效

咁既表現唔好諗max啦

對面呢節3分 7/10

三波屌打大波

無乜波到
佢個樣好似無癮
啲波亂掉出去咁

Btw黑鬼又幫b打j

佢拎過唔到人
有球對位3波拍兩下過唔到又傳返出去

100%認同。
你作為Ball , 都唔甘心於做3d 啦，雖則Ball 仔連3分未合格。

放open 3係咪svg意思？場場俾人射爆

但佢持球真係無乜威脅
同埋b今場做乜淨係隊3

Ball 冇射波、冇拍波、唯一係first step 快。
但冇用，人地唔係貼身mark 你，first step 快都唔會過到人。
好struggle

防守策略嚟 收縮+協防禁區
所以1st half 蜂剷底好多turnovers
而且蜂手感唔好 效果先會咁明顯
對面一hot返就會倒水

所以打half court
Ball唔入3會好尷尬

Bench defence 冇乜溝通係咁漏人同錯位

呢場都輸真係幾7

係咁輸進攻籃板

Zion真係好撚癲

B今日好似無射過波咁

係咁俾人double team
分波比隊友打得幾好

Ingram Adams仲坐緊
冇諗住上？

打魚腩隊都豬

Svg真心麻麻 防守仲差過上年

呢對波啲三分防守真係好垃圾
連續幾場咁樣俾人追

個正選陣完全無3 夾死你就夠

呢個小球陣防守輪轉好唔掂
進攻就淨係靠Zion

咪玩

仲打得差過上年bubble前嗰陣

懷疑你係咪真係有睇上年

唔覺有咩進步 對雷對蜂都可以俾人射撚爆

上年打快好似仲有效率

進攻係勁 但防守成日都懶
見佢成日都失哂位

Bubble前其實幾勁 我覺得而家叫好過bubbe少少

鄭遲是無辜的

籃球IQ問題
防守時唔知做乜好

Naw 好放膽打，正。
完全唔淆底

仲要協防完交代唔清楚
補唔切就漏3分

3波都就嚟三雙

主場優勢0

SVG用佢打正啦
收波一落二陣啦

Miscommunication 多過教練落order
不過教練冇提場/adjust 又係另一issue

波成日cut 到一半
無啦啦傳返出去 然後隊友俾人封死

輸咗咁多球快攻3分
仲要唔對好啲

又豬。road trip 賽程仲難打

連輸幾場波
成隊啲iq低哂
B淨係射3分做乜鳩

完全唔撚明 人地下下wide open 3 自己就下下hard shot係想點撚樣

成件事好迷
得閒睇replay再研究

Svg out 講真今年再入唔到playoffs真係on9

真。3分b

可以諗定下年2021 pick揀邊件癡線佬

Hack biyombo

之後果啲難打到

入晒

食屎啦
B狗

Turnovers無改善 進攻效率仲差左 但冇spacing
呢隊波有排執

下下比人夾 其他人根本無威脅

垃圾隊
三場close game 都係咁

熄得

主場連輸兩場俾魚腩點接受

NBA Pelicans 又輸一場

熟悉既閪波隊

出Bledsoe好過Ball
起碼有啲威脅

SVG our

Out

Bledsoe 人地起碼防佢剷
Lonzo 對面直情無視

係咪又可以好似上年咁13連敗

乜大家都預今年有playoff

其實基本 雷霆三子一早入playoffs

笑到仆街

Open look Air

冇playoff都唔係輸雷同蜂呢啲閪隊掛

明明呢三場嬴鳩硬
你老母同我輸鳩哂
執隊Bench啦仆街

掹車邊爭下。 如果隊波on the right track 咁打而輸就話無話可說。

屌你場場都一樣咁輸

再冇進步真係好雞肋
搵個stretch 5會唔會解決到？
Brook Lopez 個隻

viu開波

Brook Lopez + b

呢3場應該要贏晒 對pacers最後30秒贏緊6分都可以俾人追返 對魚腩又on99咁輸晒 痴撚線

屌你老母air 笑撚死我

搞好spacing先啦 好冇效率呀 下下BI hard shot

輸完比pacers 後開始閪到仆街

筆真係一啖砂糖一啖屎
我哋啲guard全部都有明顯缺點 好難搞

bledsoe同ball一齊係個場度撞9晒
adams同zion都有d
trade左bledsoe佢把啦...

年年都係咁 第四節比人逼防即刻收晒皮 比你入到playoff都冇用啦 不如攞多支靚籤好過

上場中距準到
今場又完全唔射

成班無心機打
防守iq低撚到
真係少一個有leadership既老將
太陽有cp3 鷹隊有rondo
成班打波好似唔撚想贏咁
心態問題差撚到

搞笑？

肉酸

守得嘅 Stretch 5 仲難搵個 Stretch 4
問題明明係 Backcourt 2個 guard
蜂唔係用內線 pick 完 trap IG
純 perimeter double team 佢
明睇唔係你係 perimeter 另外兩件

屌你老味
bjai一俾人夾 就冇人識打波
連續兩場都係咁

俾ball打佢又成日同我drive and kick
剩係識炸三分 又唔係準

Stan 又係 明知今日ball下半場唔掂
就用返bledsoe啦 超碼有d威脅

鵝嘅rotation raw咁多
俾啲時間 今年有機會爭下算係咁

屌trade撚走ball Bledsoe 圍繞ig Zion 砌隊新隊喇

上一場打法累球隊輸
下場就轉
Pacer射得多
對雷咪唔撚射

對雷中距多輸波
今場淨射3

玩政治

點差都冇可能同上年比

Ball b 心
呢幾條友由湖人開始
年年都睇到我好辛苦

問題係Ball Zion同場就一定要係Stretch 5
除非Zion 防守突然開竅打到All switch/掃蕩協防
唔係嘅話 普通Stretch 4配Zion 完全唔夠高度
當然放棄Ball 就冇呢個問題

我地兩個guard 廢到笑

所以我上面咪講過 Ball 宜家根本可有可無
Zion 係無可能放棄
除咗 IG 外得佢有自主得分能力
亦都係得佢同 IG 可以穩定得分

不如tank 盡佢 睇吓有冇機會拎Jalen Suggs

除非 IG 同 Zion 一齊傷
如果唔係都幾難夠人地 tank

好guard難求

爭乜鳩po
明明贏哂三場就西一
而家隨時第八都冇

。
黎緊個8場定9 場 好難打。
爽4

兩場咁輸法，我都冇心機打
尤其有一埸輸低級失誤

輸咗當交學費

正路睇落最少 7 8連敗

想要個老將

好似得D rose有機

事但
Jalen Suggs
Cade Cunningham
Jalen Green
一個都掂

呢三個必定頭五
Cade 同 Suggs爭狀元

Viu 播
Lal vs Nola
又有得聽鏵哥反Ball b

tank到頭6抽狀元簽

睇到條片就

第四節中段先睇 以為又輸closegame
啱啱先知原來最多lead過18分
唔怪之得咁多人叫tank

第一節贏咁多單純係成隊hot
而且對面唔入3
剷底又俾Ingram Ball Adams嘅協防搞到係咁turnovers
3嘅手感回暖自然就會追分
然後對面第三節3分 7/10
Bench防守轉換唔切係咁倒水

到close game Ball上場 對面就可以隨便夾Ingram
Zion 拎得再多分都填唔到防守失嘅
引申出全隊防守溝通問題同ball嘅定位
而Ball 嘅問題老實講睇唔出有可能短期內解決到
所以先會講搵老將/tank

空撚哂

重有咩guard可以簽

希望trade到d rose

Free Agent
Shabazz Napier/ Mudiay/ Yogi Ferrell 可以考慮吓
Darren Collison 肯打都可以
Trade真係available 用pick就換到嘅應該得Rose

其實最可能係比時間Kira Lewis同NAW睇吓練到啲乜

屌 仲有林書豪

隊波D 三分真係好唔掂

睇完勇士發現水鳥同勇都幾似

進攻得一粒星(curry>>>>>b)
一隻幾raw既內線(wiseman=zion)
防守價值大進攻牽涉少既內線(green<<<<adams)
兩隻唔穩既3d(wiggins, oubre, ball, 筆）

但人地勇仲有paschall,wanamaker同baze,水鳥呢？

最緊要人地打得好撚有火又有經驗
輸波照樣咬鳩住
隊友打得唔好肯出聲屌
我地隊全部好似啞既
零交流

green條撚樣我覺得adams要做多d呢d

都唔係個啲格
之前Offseason簽到rr9就好

IT

兩個波要哂

講啲乜 唔想睇呢個channel

BI on what he needs to do to improve his game:

"Just bust everybody's ass. Kill everybody in front of me. Make sure that I don't let anybody off the hook."

明明輕鬆西一
而家

西11

出年頭3pick仲唔係我

冇乜特別
都係講番第 4 節比人反杯原因
1：用肥豬打 5號位＝ 放棄防守
2： ball jai 冇進攻意慾，令對到收縮防守 （上面有ching 講過）
3： 冇set 戰制比bjai, run唔到play ，拖到得番幾秒先傳比佢，等佢單打。

對小牛postponed

第三點都冇講錯
每次Ingram offscreen/handoff 攞波
之後戰術都冇後續

Wtf ......又爆武肺？

小牛唔夠8個人 出唔到賽

=.=''

Starting 得Ingram同Adams

笑撚死。

NAW Hart Bjai melli adams

紅撚都隨時唔出

隨時勁過正選喎

今晚b要俾bev kawhi pg輪大米

唔記得打字
勁呀
會比船炒幾分

牛佬好似好撚尾

贏晒2場LA我食屎

個line up咩事

Thornwell 終於有得出
希望KLJ有多啲時間

今場可以睇多啲kira

廢青凍到射波

拋磚引鵝link
鵝今日冇開台？

NAW好敢打

Naw 其實係未就係solution 。

Naw>ball/筆

比Ball Aggressive 太多

其實出Ball 沒問題 , 唔好出筆掃就得

如果岩岩個球係ball打
晨早傳咗俾adam
跟住十成十又入唔到 俾人打快攻

NAW打法好似Dlo

Soft touch
好撚慢既 pull up
Good Handling
身型 6’6 with 205 lbs

紅撚做乜9

系

Hayes

呀ball明明有身體優勢但唔識用

射左未

暫時仲未亂
但艇好似都未出力

不如trade埋隻正版番黎

證明naw頂筆掃打一陣
二陣等筆掃帶啦
咁可能係解決方案嚟

啞狗未出汗

正版果個今季打得好hea下
下下第四節會狂炒

個新仔感覺幾勁

剩係ball handling差好遠
Ball開季似想學紅撚打法

What a play
JJ

B仔比癲狗mark 住好似唔係 好敢打

draftnet話佢打法似D.Schroder
亦有人將佢同D.Fox比

典型速度快嘅切入guard

搵人要咗意大利佬啦
連Box out都無

B 對住 small guy 打唔入
呢個問題，鏵哥早幾年好似講過。

送都冇人要

係咪切入個重心太高, 好似好易失波

打得唔舒服

話說外國網民話Ball啲作用越嚟越似Beverley

係有少少

係 不過已經好咗好多

中哂，加埋唔夠快。
個場viu播，好似係打 勇定大飛。

Ball性格唔似Beverley

做Beverley個角色都有少少問題

Ball真係要打得激情d

Kira 幾好

Hayes 有沒腦呀大佬

C&S嘅腳步

hayes今日好似好左

KLJ 啲加速腳步幾好
起碼唔係raw 到要大執

B 仔今日

b仔呢段進攻一係抄一係to

比啞狗癲狗輪

手感唔好
Mid range in&out

B心今日廢到

唔多唔少都係佢地比到壓力b

俾人守到攞唔到節奏剷多啲啦

對親艇都係咁

由其b

對親艇啞狗都係咁

係咪熄得機

姐係個core都仲係未得唔夠頂啞狗呢d咁L大力既

防守還好
進攻過唔到 又冇得大打細

熄得
人哋打到冇出過汗
已經夠贏

做乜9拖到 得返12秒先起動

電競仔守對面兩隻星其實都守得幾好

Naw 真心正，打得好有自信。

McGee

Bpg勁撚到
B做乜唔敢剷籃

防唔掂喎
俾人睇住嚟食

佢係今年新秀嚟講屬天花板算高果類
shooting form都唔使大執

對面側翼海
點換都冇mismatch打

女人

ok喎
啞狗要打有邊個可以真係守到

電競仔今日全部跟足跟貼其實算幾好

連續miss 8fg
b 11中2 人地連入幾球3分已經拉開

邊個係電競仔
心

yes成撚日掛住開直播打機

停賽嗰陣twitch 有睇佢玩fornite

b終於有

b

點解大飛人 停哂手，由得Bjai 上藍 and 1
發覺隊隊每場緊有一兩球呢d, 球證吹左，之後唔繼續守 ，由得持球者上。

定球例規定唔可以守？

懶得守
Foul咗都可以照block

B幾球籃底分波都俾人截

心今季有冇入過3

容我張狂
Naw ball 係 最強後場之一

age under 24

點會冇

有，不過好少

根本成隊波廢
不如練多季新人算
順手tank

其實zion可以多啲球權

呢場有得打 大飛開始倒水

倒緊都13分差距

naw

其實唔算少

防守策略要調整
唔可以再側翼收縮守底
隊波嘅防守輪轉唔夠快
而且成隊短臂矮仔 補防範圍細
成日俾3分射死

Ball有冇做過spin move

一場做嘅切入move仲多過ball 10場
點搞

咁都foul on99

要上正選了
Naw> ball 筆掃

B 橫移快咗

係

Lewis NAW都好敢打

KL都唔差

Kira shooting form 有d似 iverson

Hayes飛走咗

防守真係差

進攻都係差

B仔今季FG% 差左

腳步浮、身型單薄

進攻都唔勁

比人夾死,上年仲有holiday可以分散對面,今年真係單核撐起成隊波時進攻,效率跌係正常既

8號pick 有排練

Good d by 心
Good layup by b

係咪應該練多一個黎做雙核

咪就係zion

咪練緊Zion

Zion 沒持球沒three , 分散唔到啦

追貼又拉返開

LA倒完水咪到NOLA倒

自已仆街都foul

咁要時間嘅 Ingram 都練咗三季
所以真係唔洗咁心急

NAW 勁到

經過今場svg 會重用NAW啦掛

Naw d波好舒服

至少要2 季

Ball jai 心諗今次仆街了

仲要唔傷

Foul乜鳩呀屌

艇係成撚日有呢D

女人同塊板真係frd底黎

預咗 練得成先有機會aim champ
望就望rookie contract前搞掂

心今日守啞狗其實算OK

NAW命中率高到

心仔守得好

癲狗好撚搏

落手個timing 同position 好準
每次落都disturb 到 啞狗個節奏

死link

其實睇打出黎個內容,今場好似仲順過齊腳個陣,bjai唔係比人守死應該有得贏

有咩好心諗
又要守kawhi 又要守PG
offense又俾beverley george kawhi 夾攻
攰到

自膠

=,=''

Wa 35分了

dlo上身咁

勁過Dlo

希望呢埋令兩個新仔上陣時間多番啲

雖然唔想 ball進攻仲係咁
可以走人

好撚似

差兩分
40

有人要咩？

番湖

心個core 真係勁到

Don’t give me hope

Naw同波都唔同
波起碼傳波同防守好過佢

屌b 一早射左佢算啦

波羅(翻版)b係nola出現左

好似ball lo 咁
完美組合

過pick嗰吓唔pull up

打到咁我收貨
起碼naw證明到自己係有料

無手感就唔敢射

bjai今日如果打好d有得贏

好過平時筆波唔知係度jm9

都係 之後可唔可以出少d筆掃

練唔好3 返去等俾人屌

腳步都已經踏撚順左，一抽上去就得，咁都唔起手

其實佢下半場有返哂手感
不過naw咁hot俾佢打係正常

今場最大收穫
Naw
同Kira

總會有 不過價低可以留

上半場啫
同埋俾人係咁夾

仲有牛佬

更正：波羅(翻版)牛(a貨)b心

NAW Zion BI
三巨已成型

姐係羅牛b

等睇繼續bench NAW KLJ

naw= jc
dlo吊打

SVG live

NOP FANS又可以諗定下年選邊個

雖然輸波 但呢場收貨喎
nawlewis都有驚喜
jj無再好似早幾場咁鳩流流
係b仔被大飛側翼輪姦

鵝3-4號位好弱

真 心/b/zion 一係太矮一係太薄
心其實今場算守得貼 見啞狗有兩球都撞唔開
但矮真係硬傷 撞唔開都可以係你頭頂射
另外有無人知個thronwell係咩料？我覺得佢可以上耐少少

心今日守到120分啦,仲要好似冇送and 1

Thornwell 唔熟 上年都淨係打過兩場
其實4號位仲有隻Gabriel傷緊
上年係拓荒者bubble打得唔錯
有體能 態度積極 不過技巧好raw
進攻基本上食餅
防守橫移算快 可以打小球5
有協防意識 而且空間感同企位都唔差
不過防守習慣一般 成日落手foul

都係tank今年
出年wing大年
求其pick個打2陣好過

呢隻幾正 我而家睇prediction 10-25都有佢

欠一個豬至八

Ball係唔係應該思考下轉場呢？

換個訓練師咁簡單解決到就好

Lonzo Ball 淆未

頭十五個pick都有好嘢

不過個人最睇好Jalen Green
BJ Boston潛力幾好

睇下ball果個
好出名
但對pg嘅training
會更傾向射波訓練
wrongdo
Garland
都係例子

似係樣樣好少少嘅jaxson hayes
但起碼射到波

佢career high幾高

樣樣好少少 出嚟就唔係差少少

無記錯29

但呢d point guard先最值錢唔會係頂薪不過1500萬一年都走唔甩

Naw + 筆狗 <> 窮人naw (DLO )
Ball lo b 豬（肥版牛佬） Adams
點撚樣輸

NAW 傳球質素有待提升

都係但jaxson親生仔 呢個似過客多

星期六示範俾你睇

唔係直接競爭關係
Gabriel 打唔到5

冇㗎啦 睇Hayes練成點啦
反正成隊波都要時間

搵人好似得6呎5定6？又係undersized 大前

睇basketball reference 6-9

最衰svg唔擅長培養新秀

睇到濕晒 希望真係有咁勁

BEAT L.A!

Zion Williamson was moved off the injury report Thursday and cleared for all team activities, which makes him available for the Friday nationally-televised game in Staples Center. Meanwhile, Eric Bledsoe (right eye irritation) is listed as questionable; fellow starting guard Lonzo Ball (bilateral knee tendinopathy) remains out.

Zion available
Ball out
筆狗 可有可無

b狗呢

聽日beat
(No)LA

聽日點追兩個post

開中立post